咪撚再講林奠呀 推返行動post呀

乜都冇贏過呀！
我哋仲要揸緊機場春袋 仲要去美領呀
無數人被捕 殘廢 失蹤 死 我哋唔堅持革命落去 點對得住佢哋嘅犧牲

自推1

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

自推2

自推3

自推4

自推5

清算警隊，處決黑警！

自推6

自推7

推

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

屌你老母，未贏收科？

自推8

自推9

自推10

好好義士被控暴動或其他罪行
無得就咁就收貨

好多

推！！林鄭裸跑表演食屎都唔關我地事！！！五大訴求缺一不可！！！

係囉屌 一放風全版都係

仲要清算黨鐵啊
星期五黨鐵
星期六機場
星期日美領

手足周末見